之前影香港幾咁壓迫個德國攝影師死咗

Michael Wolf, who has died suddenly, aged 64, was perhaps best known for his 2013-14 series, Architecture of Density, in which the facades of Hong Kong’s massive tower blocks, each one housing thousands of people, appear as dramatic geometric abstractions of light and colour. Hong Kong’s population density is around 6,987 people per square kilometre, and many of them live in tiny flats in these massive buildings. In Wolf’s photographs, the people are invisible, but on closer inspection, their presence is evident everywhere – in the coloured curtains, the laundry hanging out to dry, the sheets that drape on scaffolding.

岩岩出冊？

Michael Wolf死左

含SIR请你以后不要再用中文，
你是港奸死中囯人请用中式日语汉字，
否则SONY干你老母死全家。摩摩大。

Old news is so existing

係咪私影未成年比人拉左呀